「文宣推爆藍絲group」黑警各區惡行

黑警各區惡行
就嚟儲齊18區
#香港人加油
#83罷工
[img]
[/img]

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰